有冇人睇咗玻璃城堡？？？

意外地好睇
除咗啲細路比個環境搞到早熟咁
同戒酒個下有啲感覺唔真實之外

Lm

又準備極速落畫

冇人睇
冇宣傳

睇預告同captain fantastic 好似

開頭睇簡介都覺得似，但睇完覺得兩部戲主要講既野有d唔同，同埋神奇父爸實在好睇好多

Agger 但呢套變票房炮灰好可惜

有返咁上下年紀一定會動容
Woody Harrelson好撚屈機